[林鄭]睇得出佢好驚啲人去機場旅行！！

一開場白用一啲好慘好令人同情既情緒
唔敢用強硬既說話同鬧琴日機場單野
因為佢怕令更多人出黎！
所以黎緊去機場旅行係其中一條出路！